我睇到好撚嬲

我係一個係大陸做野既香港人
最近因為香港咁樣
我決定辭職

我真係覺得大陸人好撚蠢好撚戇鳩
然後比我見到呢條撚屌講啲咁既野我更嬲

殘體人講野唔洗咁上心

即刻怪責自己點解當初去大陸做野